我想請問admin，呢度係唔係港獨討論區？？？

LIHKG係唔係一個港獨討論區？只容許港獨份子宣揚港獨？唔容許反駁港獨份子？

如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

LIHKG @ Android肥絲大隻真係好撚柒煩 祝佢死全家

LIHKG @ Android

我地可以用民主廢除其他人既言論自由

係，你走啦五毛

你隻港獨狗可以決定

之前都bam咗濕巴咗

今次bam嗰堆五毛，早幾日點洗版洗到儍
怨邊個？

你咪叫連仔post下留左幾多個言，推左幾多個舊post囉
依家咩都冇喎